{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 담쟁이펜션"
    },
    "text": "注意事項としては、コロナ距離拡大戦略の4段階格上げのご案内があります。 私的な集まりは最大4人まで入室可能で、家族は謄本上に出てくる人数制限がありません。 最低2泊から予約可能で、ペンション内にはトイレが2つあるのでシャワーが可能で、屋外ではシャワーができません。 イベントでは、バーベキュー利用時に菜園野菜を無料でご利用いただけます。 送迎は不可能で、バーベキューを利用したい場合は1SET基準で20,000ウォンを決済する必要があります。 利用時間は午後6時から10時までで、炭火は午後9時までおこすことができます。 幼児の場合、乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金は36ヶ月以上から発生し、現場で決済する必要があります。 インターネットは無料で提供されており、愛犬は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "コロナ距離拡大戦略の4段階格上げについて教えてください。",
            "answer": "コロナ距離拡大戦略の4段階格上げは、政府によって行われる感染症対策のための指針です。具体的な内容や段階ごとの制限については、政府の発表をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "私的な集まりの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "私的な集まりは最大4人まで入室可能です。ただし、家族は謄本上に出てくる人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "最低何泊から予約が可能ですか？",
            "answer": "最低2泊から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはシャワーがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはトイレが2つあり、シャワーが可能です。ただし、屋外ではシャワーはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際、菜園野菜を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時に菜園野菜を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。ご自身での移動手段をご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用をご希望の場合、1SET基準で20,000ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の時間帯は午後6時から10時までです。ただし、炭火は午後9時までおこすことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児の場合、乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金は36ヶ月以上から発生します。現場での決済が必要ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬を連れて入室することはできません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 511
    }
}